天文台我屌你老母

好撚熱呀師傅

全球暖化關天文台咩事

環保撚搞出黎

清。心水清

我地交咁多錢竟然連控制天氣都搞唔掂

心靜自然涼

我喺屋企開冷氣開窗，清宜家覺得點

涼左d, 多謝你

好難靜 苦

比哂差佬買gear